點解戴巴拿沒紋身?

平時睇D足球員個個都一大紋身 手臂 腳都有
但係佢就沒?

睇下古惑仔第一集會知

想仿效某球王

左邊手臂？

佢怕痛